沖涼果時好鍾意咬自己隻手

咬到有印會好爽

居然冇同好

諗野咬 考試咬

考試咁揚會俾人笑

冇人討論

freak

擾敵技巧

平時都會咬，大大力咬

咬到爆江再奶d血

有冇絲打想咬人 可以咬我
咬完我畀我奶返你啲口水味就ok

咬完再奶返啲口水